你地係唔會成功

只要香港一日有樓市同股市支撐住 年輕人嘅抗爭係永遠都唔會成功

雖然港股上個星期已經跌咗千幾點 但係美國嘅牛三 竟然可以令港股反彈 甚至抗爭者已經經過左五個月嘅洗禮 港股可以由24500 升到27930點?

只有人窮 經濟差或衰退 才會令全港市民清醒及上街

如果抗爭者可以令到上一代辛苦累積下來的成果毁於一旦 我理得佢係藍絲 我諗佢都會出嚟上街抗議政府

香港人未夠窮

尖沙咀封路 啲人就兜路行如常返工 股市照升 樓價唔跌 因為佢哋覺得屋企係最安全嘅地方 第二 股票冇大跌佢哋唔需要急賣樓補倉

其實係

香港人係唔會窮 因為佢哋勤力呀 勤力同時很聰明

但係所有香港人都知你無撚用
屌你老母

Hsi 有幾多支那股

當年沙士嗰陣 經濟差 家庭之主 手停口停 呢啲就係想勤力都冇得勤力 咁佢哋可以有咩做 咪上街抗議政府囉 冇記錯嗰陣時九龍站擎天半島4000蚊呎開賣 過一兩年之後 高層特色户要成35000蚊呎 你就知道香港人有幾有錢

問題係大陸一路印錢，一路泵水入嚟

基本上每一隻都跟Gina有關啊 大把深藍上咗年紀嘅阿伯阿嬸 每日係中銀炒股 你就明白香港人有幾依賴中國啦

咁樣冇計嫁喎 沙士後嘅香港啲人係真係窮啲 所以先開放自由行吸引大陸嚟香港消費 咁而家究竟有咩方法可以令香港同大陸之間嘅關係破裂? 咁樣呢場抗爭有機會贏啊 有咁多外資來香港投資 其中一個原因有好多大陸客嚟香港消費 如果班大陸客走咗 呢啲就真係經濟嘅攬炒

係，大家要補下金融知識
唔好以為恆指真係仲係代表香港經濟
你依家整衰本地經濟，又要攬抄只會令香港更依賴大陸
要建立黃金經濟圈呀

針對中國企業打擊根本就係重中之重
入來幾多打幾多
成條供應鍵起左佢

香港其中一個難道係大家係為政治理念而唔係經濟民生出來

政治理念係一種追求，唔係一種迫切

其實我地得到ga幫助一直唔多